有冇人會懷念以前傾傾下電話訓著既日子

有時講講下野會dead air 好耐
有時講d野又重覆又重覆
最正應該係聽住對方既呼吸聲但又唔收線

可惜...

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

我晚晚都有女同我傾電話
點睇

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆？

關你撚事

講中咗

你條死毒撚電話幾耐冇響過

好多妹子打比我

叫siri ?

浪費時間，打下WOW好過

好多妹子關心我 叫我做facial

2018年仲wow
遲下可以同你d子孫一齊玩

俾錢喇望

不願臉對？

酸？

and u?

雞

唔準話我啲妹子

話埋你

我大jerjer仔

自卑到

玩緊
D女一打黎即刻CUT9佢

Ching go ball

女=廣告電話